<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>trananhvu &#8211; HomePage</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/trananhvu/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://anhvurain.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Sun, 17 Oct 2021 03:33:16 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 10 Pokemon mạnh nhất cho tới nay</title>
		<link>https://anhvurain.github.io/mywordpress/top-10-pokemon-manh-nhat-cho-toi-nay/</link>
					<comments>https://anhvurain.github.io/mywordpress/top-10-pokemon-manh-nhat-cho-toi-nay/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[trananhvu]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Oct 2021 04:33:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pokemon]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://anhvurain.github.io/mywordpress/?p=229</guid>

					<description><![CDATA[Có những Pokemon sở hữu sức mạnh kinh khủng và quyền năng như các vị thần. Cùng Game4V tìm hiểu xem top 10 Pokemon mạnh nhất gồm những pokemon nào. (Lưu ý: bài tổng hợp sẽ tính cả các Pokemon từ Gen I cho đến Gen VIII Pokemon Sword and<a class="moretag" href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/top-10-pokemon-manh-nhat-cho-toi-nay/"> Đọc tiếp&#8230;</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Có những Pokemon sở hữu sức mạnh kinh khủng và quyền năng như các vị thần. Cùng Game4V tìm hiểu xem top 10 Pokemon mạnh nhất gồm những pokemon nào.</p>



<p>(Lưu ý: bài tổng hợp sẽ tính cả các Pokemon từ Gen I cho đến Gen VIII Pokemon Sword and Shield hiện tại.<em> Hơn nữa trong bài sẽ có những Pokemon mạnh tương đương nhau thì cũng sẽ được gộp chung lại thành một hạng)</em></p>



<p><strong>1. Arceus</strong><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-1-game4v.jpg" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p id="caption-attachment-700891">Top 10 Pokemon mạnh nhất tình đến thời điểm hiện tại: Arceus</p>



<p>Được xem là “Đấng sáng thế” trong toàn bộ vũ trụ Pokemon, Arceus chắc chắn xứng đáng với vị trí đầu tiên trong danh sách. Trong truyền thuyết về Pokemon, Arceus là thực thể đầu tiên xuất hiện trước cả vũ trụ, Vị thần sáng tạo đã tạo ra Sinnoh, Ransei và có thể là cả vũ trụ Pokemon hiện tại. Arceus cũng chính là Pokemon thần thoại đã tạo ra ba thực thể quyền năng Creation Trio: Dialga, Palkia và Giratina.</p>



<p><strong>2. Giratina – Dialga – Palkia</strong></p>



<p>Lý do mình xếp 3 Pokemon này chung với nhau bởi vì đơn giản cả ba đều nắm giữ sức mạnh khủng khiếp và tương đương nhau.</p>



<p>Giratina – Dialga – Palkia là ba thực thể quyền năng Creation Trio do Arceus tạo ra. Dựa theo truyền thuyết vùng Sinnoh, cả ba đều được Arceus tạo ra tại Spear Pillar với khả năng kiểm soát một khía cạnh riêng biệt trong không gian bốn chiều.</p>



<p>Dialga là Pokemon kiểm soát thời gian, có khả năng bẻ cong thời gian như tăng, giảm hoặc ngưng đọng thời gian hoàn toàn. Dialga được biết có xu hướng đối địch hoàn toàn với Palkia.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-2-game4v.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-2-game4v.jpg" alt="Top 10 Pokemon mạnh nhất tình đến thời điểm hiện tại" class="wp-image-700893"/></a></figure>



<p>Palkia là Pokemon kiểm soát không gian, có khả năng bẻ cong không gian và tạo ra nhưng thực tại song song xen kẽ. Palkia được biết có xu hướng đối địch hoàn toàn với Dialga.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-2-1-game4v.png" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-2-1-game4v.png" alt="Top 10 Pokemon mạnh nhất tình đến thời điểm hiện tại" class="wp-image-700894"/></a></figure>



<p>Giratina là Pokemon kiểm soát phản vật chất và Distortion World, nơi thời gian không hề trôi và không gian không ổn định, Pokemon duy nhất có thể học kĩ năng Shadow Force. Giratina được cho là bị Arceus đầy tới Distortion World vì bản tính bạo lực của mình.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-2-2-game4v.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-2-2-game4v.jpg" alt="Top 10 Pokemon mạnh nhất tình đến thời điểm hiện tại" class="wp-image-700895"/></a></figure>



<p><strong>3. Eternatus</strong></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-3-game4v.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-3-game4v.jpg" alt="Top 10 Pokemon mạnh nhất tình đến thời điểm hiện tại" class="wp-image-700896"/></a></figure>



<p>Eternatus là nguồn gốc của hiện tượng Dynamax và Gigantamax của Pokemon tại vùng đất Galar. Những mảnh cơ thể của Eternatus theo cơn mưa rải xuống khắp Galar dưới dạng Wishing Piece và Wishing Star. Khi Eternatus thức tỉnh, nó sẽ mang tới hiện tượng Ngày đen tối nhất khiến cho tất cả Pokemon Dynamax không kiểm soát được.</p>



<p>Eternatus có thể gây ra một cơn bão năng lượng lớn xung quanh, xé toang không thời gian, giải phóng một lượng năng lượng gần như vô hạn. Sức mạnh của nó thậm chí còn có thể ngăn chặn đòn tấn công của Pokemon khác bằng cách hấp thụ năng lượng.</p>



<p><strong>4. Necrozma Ultra</strong></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-5-game4v.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-5-game4v.jpg" alt="Top 10 Pokemon mạnh nhất tình đến thời điểm hiện tại" class="wp-image-700899"/></a></figure>



<p>Necrozma hấp thụ nguồn năng lượng ánh sáng khổng lồ và hóa thân thành hình thái Necrozma Ultra. Khắp cơ thể của nó bắn ra những chùm tia laze. Ánh sáng tỏa ra từ khắp cơ thể thần gây ảnh hưởng đến tự nhiên và sinh vật sống theo nhiều cách tác động khác nhau.</p>



<p><strong>5. Lunala – Solgaleo</strong><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-4-game4v.jpg" target="_blank" rel="noopener"></a>Lunala và Solgaleo là hai Pokemon đại diện cho Gen VII Pokemon Sun and Moon. Solgaleo được biết như là “Mãnh thú nuốt chửng Mặt trời” và được xem như Sứ giả của Mặt trời. Solgaleo sở hữu nguồn năng lượng khổng lồ, khi kích hoạt có thể khiến cho bầu trời đêm sáng rực như ban ngày.</p>



<p>Lunala là “Mãnh thú triệu gọi Mặt trăng” và được xem như Sứ giả của Mặt trăng. Lunala sở hữu nguồn năng lượng khổng lồ, khi kích hoạt có thể khiến bầu trời giữa trưa trở nên tối mịt như ban đên.</p>



<p><strong>6. Rayquaza</strong></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-6-agme4v.png" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-6-agme4v.png" alt="" class="wp-image-700900"/></a></figure>



<p>Rayquaza có thể xoa dịu xung đột giữa Kyogre và Groudon, ngay cả khi 2 Pokemon đó trong dạng Primal. Trong khi Kyogre là đại diện của thủy quyển, Groudon đại diện cho thổ quyển, Rayquaza được cho là đã sống suốt hàng trăm triệu năm ở tầng khí quyển và cũng là Pokemon đại diện cho bầu khí quyển. Rayquaza sở hữu một số sức mạnh lớn hẳn so với hài Pokemon còn lại, hơn nữa nó còn sở hữu hình dạng Mega Rayquaza cực kì kinh khủng. Đây cũng là Pokemon duy nhất có thể học được kĩ năng Dragon Ascent.</p>



<p><strong>7. Hoopa</strong><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-9-game4v.jpg" target="_blank" rel="noopener"></a>Hoopa có tới hai hình dáng khác nhau là Hoopa Confined và Hoopa Unbound. Với 6 chiếc vòng và 6 cánh tay khổng lồ, Hoopa có thể chiếm đoạt mọi thứ mình muốn. Nó có khả năng bẻ cong chiều không gian, và di chuyển bất cứ vật gì đến bất cứ đâu nó thích. Thậm chí trong movie chúng ta có thể thấy được rằng Hoopa còn triệu hồi được cả những Pokemon thần thoại khác và bắt chúng làm theo lệnh nó. Nhưng vì bản tính tàn bạo và khả năng phá hoại khủng khiếp nên Hoopa thường bị phong ấn.</p>



<p>Tuy là có thể triệu hồi những Pokemon thần thoại khác nhưng mình cho rằng bản thân Hoopa không thể hoàn toàn kiểm soát họ. Có lẽ chỉ trong chốc lát mà thôi.</p>



<p><strong>8. Zygarde hình thái hoàn hảo</strong><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-7-game4v.png" target="_blank" rel="noopener"></a></p>



<p id="caption-attachment-700903">Đây là hình thái hoàn chỉnh của Zygarde khi tập hợp đầy đủ tất cả tế bào cơ thể. Nó dùng vũ lực để trừng phạt những kẻ tổn hại hệ sinh thái. Trong hình thái này, sức mạnh khủng khiếp của Zygarde có thể đàn áp hoàn toàn kẻ thù. Từ miệng trước ngực, Zygarde có thể bắn ra một luồng năng lượng cực mạnh có thể loại bỏ tất cả mọi thứ. Với hình thái này, Zygarde có đủ sức mạnh để áp đảo cả Zeruneasu và Iberutaru.</p>



<p><strong>9. Xerneas – Yveltal</strong></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-8-game4v.jpg" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-8-game4v.jpg" alt="" class="wp-image-700905"/></a></figure>



<p>Xerneas sở hữu sức mạnh có thể chia sẻ sự sống vĩnh cửu. Điều này xảy ra khi bộ sừng trên đầu Xerneas tỏa sáng bảy màu lấp lánh. Như những gì đã biết trong Anime, khi tiêu hao quá nhiều năng lượng để lan tỏa sự sống, Xerneas sẽ biến hình thành một cái cây và ngủ trong 1000 năm.</p>



<p>Trái ngược với Xerneas, Yveltal là Pokemon có sức mạnh hấp thụ mọi năng lượng sống bằng cách dang rộng đôi cánh và đuôi của nó ra. Khi đã cạn kiệt sự sống. Yveltal sẽ đánh cắp năng lượng sống của tất cả mọi thứ xung quanh và sau đó tự tạo kén để ngủ.</p>



<p><strong>10. Zekrom – Reshiram</strong></p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-10-game4v.png" target="_blank" rel="noopener"><img src="https://ecdn.game4v.com/g4v-content/uploads/2020/08/Pokemon-manh-nhat-10-game4v.png" alt="" class="wp-image-700911"/></a></figure>



<p>Zekrom là Pokemon đại diện cho Âm, có khả năng tạo ra những cơn giông trong một số khu vực và giấu mình vào cơn giống đấy. Trong truyển thuyết Unova kề về hai anh hùng song sinh, Zekrom đã đứng về phía người em trai tìm kiếm lý tưởng. Zekrom cũng đã sử dụng sức mạnh của mình để húy diệt vương quốc của những kẻ đánh mất sự công bằng trong tim.</p>



<p>Reshiram là Pokemon đại diện cho Dương, có khả năng di chuyển bầu khí quyển, làm biến đổi thời tiết, thiêu rụi mọi thứ với ngọn lửa từ đuôi của mình. Trong truyền thuyết Unova, Reshiram đã đứng về phía người anh trai tìm kiếm sự thật. Reshiram đã thiêu trụi cả một vương quốc của những kẻ xem thường sự thật vì lòng tham.</p>



<p>Cả hai đều rất mạnh mẽ, đặc biệt là khi kết hợp với Kyurem để tạo ra hình dạng mới.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://anhvurain.github.io/mywordpress/top-10-pokemon-manh-nhat-cho-toi-nay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>3+ VÉN MÀN POKÉMON TCG: SUN &#038; MOON &#8211; FORBIDDEN LIGHT</title>
		<link>https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/</link>
					<comments>https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[trananhvu]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 01:57:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pokemon]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://anhvurain.github.io/mywordpress/?p=24</guid>

					<description><![CDATA[Những người gắn bó lâu với VÉN MÀN POKÉMON TCG có lẽ cũng không còn xa lạ gì với kiểu thẻ bài Secret Rare xuất hiện trong các bộ mở rộng. Đây là những thẻ bài đặc biệt ở nhiều khía cạnh. Chúng có số thứ tự (ở góc trái bên dưới thẻ bài)<a class="moretag" href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/"> Đọc tiếp&#8230;</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image"><img loading="lazy" src="https://file.hstatic.net/1000231532/file/pokemon_tcg_forbidden_light_secret_rare_grande.jpg" alt="VÉN MÀN POKÉMON TCG" width="600" height="339" class="alignnone" /></figure>



<p>Những người gắn bó lâu với <a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/">VÉN MÀN POKÉMON TCG</a><a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><strong> </strong></a>có lẽ cũng không còn xa lạ gì với kiểu thẻ bài <strong>Secret Rare</strong> xuất hiện trong các bộ mở rộng. Đây là những thẻ bài đặc biệt ở nhiều khía cạnh. Chúng có số thứ tự (ở góc trái bên dưới thẻ bài) vượt quá số tổng của bộ (ví dụ như 132/131, tức thẻ bài thứ 132, nằm ngoài 131 thẻ bài chính thức của series). Chính vì vậy mà chúng được gọi là Secret Card. Và chắc chắn đây toàn là những thẻ bài mạnh (hoặc độc đáo), có thiết kế hoàn toàn khác biệt, không dễ tìm chút nào.</p>



<p><strong>Pokémon TCG: Sun &amp; Moon—Forbidden Light</strong> <strong>có bán tại cửa hàng nShop</strong> cũng có sự xuất hiện của các thẻ bài nằm ngoài danh sách như vậy. Bạn đã tìm được bao nhiêu trong số chúng? Cùng điểm qua các thẻ bài thuộc đẳng cấp Secret Rare siêu hiếm này nhé.</p>



<h2><strong>VÉN MÀN POKÉMON TCG: Secret Pokémon Card</strong></h2>



<figure class="wp-block-image"><img loading="lazy" src="https://file.hstatic.net/1000231532/file/bai_pokemon_forbidden_light_secret_rare_nshop_grande.jpg" alt="VÉN MÀN POKÉMON TCG" width="600" height="279" class="alignnone" /></figure>



<p><br /><br />Các thẻ Pokemon secret rare trong Forbidden Light đều có hai điểm chung: chúng là các Pokemon-GX cực mạnh và toàn bộ thẻ óng ánh nhũ cầu vồng bảy màu. Các thẻ bài này sẽ vô cùng rực rỡ khi để vào bộ sưu tập của bạn, và chúng nhiều khi còn khiến đối phương của bạn choáng ngợp ấn tượng khi bạn rút ra thi đấu đấy. Hãy tìm kiếm các thẻ bài secret rare của Pokemon được yêu thích như Lucario-GX, cũng như cả các Ultra Beast như Naganadel-GX và Ultra Necrozma-GX nhé.</p>



<figure class="wp-block-image"><img loading="lazy" src="https://file.hstatic.net/1000231532/file/cua_hang_ban_bai_pokemon_forbidden_light_secret_rare_grande.jpg" alt="VÉN MÀN POKÉMON TCG" width="600" height="558" class="alignnone" /></figure>



<h2><strong>VÉN MÀN POKÉMON TCG: Secret Trainer và Energy Card</strong></h2>



<figure class="wp-block-image"><img loading="lazy" src="https://file.hstatic.net/1000231532/file/suu_tap_bai_pokemon_forbidden_light_secret_rare_grande.jpg" alt="VÉN MÀN POKÉMON TCG" width="600" height="279" class="alignnone" /></figure>



<p>Thẻ secret rare Trainer và Energy lại có ánh vàng lấp lánh tương ứng với phần viền lung linh của mình. Những thẻ bài này không chỉ có vẻ ngoài ấn tượng, chúng còn rất hữu dụng trong thi đấu. Mysterious Treasure là một cách tuyệt vời để lấy được Pokemon bạn muốn, còn Beast Ring và Energy Recycler có thể mang lại lợi thế lớn khi đảm bảo rằng bạn sẽ có đủ thẻ Energy cho Pokemon của mình.</p>



<figure class="wp-block-image"><img loading="lazy" src="https://file.hstatic.net/1000231532/file/mua_bai_pokemon_forbidden_light_secret_rare_o_dau_grande.jpg" alt="VÉN MÀN POKÉMON TCG" width="600" height="279" class="alignnone" /></figure>



<h2><strong>VÉN MÀN POKÉMON TCG: Hãy tìm kiếm sưu tập ngay các thẻ bài hấp dẫn này nào!</strong></h2>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://www.nshop.com.vn/products/pp18-forbidden-light-pokemon-tcg" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img loading="lazy" src="https://file.hstatic.net/1000231532/file/shop_game_ban_bai_pokemon_tcg_forbidden_light_secret_rare_grande.jpg" alt="VÉN MÀN POKÉMON TCG" width="600" height="155" class="alignnone" /></a></figure>



<p><span>4 TépThẻ</span><strong>VÉN MÀN POKÉMON TCG</strong><span>G Booster Pack Forbidden Light &#8211; Tiếng Anh thuộc Series Sun Moon hiếm 4 Tép có hình khác nhau hoặc trùng tùy theo hàng sẵn có, ưu tiên hình khác nhau Mỗi Booster Pack (tép) gồm 10 lá bài khác nhau, có khả năng nhận được các lá bài quý hiếm Có khả năng nhận được 1 trong các 5 lá Prism Star, 8 lá Pokémon-GX và 6 lá Ultra Beasts, 15 lá Trainer, 2 lá Special Energy, … Trong mỗi pack đi kèm code để thêm 1 Pack trải nghiệm game Pokemon TCG Online trực tuyến</span></p>
<p>Bài Pokémon TCG Forbidden Light – Booster Pack thuộc Theme Sun &amp; Moon Series – Forbidden Lightcó thông tin:</p>
<p>-Hơn 130 lá bài khác nhau xuất hiện trong Theme, 16 lá bài Pokémon Bí Mật (Secret Rare)</p>
<p>-Cơ hội nhận được 1 trong: 5 lá Prism Star, 8 lá Pokémon-GX và 6 lá Ultra Beasts, 15 lá Trainer, 2 lá Special Energy, …</p>
<p>-Mỗi Booster Pack (tép) gồm 10 lá bài khác nhau, trong đó 2 lá được xem là hiếm, xem hướng dẫn mở bài ở đây</p>
<p>-Trong mỗi pack đi kèm code để<span> </span><strong>thêm</strong> 1 Pack trải nghiệm game Pokémon TCG Online trực tuyến</p>
<p>Giá sản phẩm trên Tiki đã bao gồm thuế theo luật hiện hành. Bên cạnh đó, tuỳ vào loại sản phẩm, hình thức và địa chỉ giao hàng mà có thể phát sinh thêm chi phí khác như phí vận chuyển, phụ phí hàng cồng kềnh, thuế nhập khẩu (đối với đơn hàng giao từ nước ngoài có giá trị trên 1 triệu đồng)&#8230;..</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>Tags: </strong><a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/">#pokemon,</a><a href="https://www.nshop.com.vn/blogs/all/tagged/pokemon-tcg" target="_blank" rel="noopener">#pokemon tcg,</a><a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/">#bài pokemon,</a><a href="https://www.nshop.com.vn/blogs/all/tagged/cua-hang-do-choi" target="_blank" rel="noopener">#cửa hàng đồ chơi,</a><a href="https://www.nshop.com.vn/blogs/all/tagged/nshop" target="_blank" rel="noopener">#nshop,</a><a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/">#sưu tập pokemon,</a><a href="https://www.nshop.com.vn/blogs/all/tagged/the-pokemon" target="_blank" rel="noopener">#thẻ pokemon,</a><a href="https://www.nshop.com.vn/blogs/all/tagged/forbidden-light-pokemon-tcg" target="_blank" rel="noopener">#Forbidden Light Pokemon TCG,</a><a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/">#Pokemon Sun Moon,</a><a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/">#board game Việt Nam,</a><a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/">#sưu tập thẻ bài,</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://anhvurain.github.io/mywordpress/ven-man-pokemon-tcg/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thông tin chính thức về  tựa game Pokemon Sword &#038; Shield</title>
		<link>https://anhvurain.github.io/mywordpress/thong-tin-chinh-thuc-ve-tua-game-pokemon-sword-shield/</link>
					<comments>https://anhvurain.github.io/mywordpress/thong-tin-chinh-thuc-ve-tua-game-pokemon-sword-shield/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[trananhvu]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 01:35:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pokemon]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://anhvurain.github.io/mywordpress/?p=20</guid>

					<description><![CDATA[Nếu bạn đang mong đợi ngày chính thức có mặt của game Pokémon Sword &#38; Shield Việt Nam thì chắc hẳn đây sẽ là một tin vui cho tất cả các trainer vì nShop vừa công bố tại Fan Page: 9h sáng ngày 15/11/2019 tựa game Pokémon Sword &#38; Shield<a class="moretag" href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/thong-tin-chinh-thuc-ve-tua-game-pokemon-sword-shield/"> Đọc tiếp&#8230;</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Nếu bạn đang mong đợi ngày chính thức có mặt của game Pokémon Sword &amp; Shield Việt Nam thì chắc hẳn đây sẽ là một tin vui cho tất cả các trainer vì nShop vừa công bố tại Fan Page:</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://file.hstatic.net/1000231532/file/lich_pokemon_2020_0407f8ecea1f46aabf60a3976342ddc4_grande.jpg" alt="Lịch Pokémon Sword và Shield 2020"/></figure>



<p><strong>9h sáng ngày 15/11/2019 tựa game Pokémon Sword &amp; Shield sẽ có mặt tại cửa hàng quận 10 tp.HCM</strong></p>



<p><strong>Bao gồm:</strong></p>



<ul><li>Pokémon Shield</li><li>Pokémon Sword</li><li>Pokémon Sword &amp; Shield Double Pack (Dành cho khách đã đặt trước)</li><li>Pokémon Shield hộp thiếc (Dành cho khách đã đặt trước)</li><li>Pokémon Sword hộp thiếc (Dành cho khách đã đặt trước)</li></ul>



<p>Trong đó các bạn lưu ý ngoại trừ phiên bản thường thì các bản đặc biệt chỉ có cho khách đã đặt trước &#8211; không có bán lẻ. 2 phiên bản Pokémon Sword và Shield thường&nbsp;<em>(Standard)</em>&nbsp;sẽ có bán lẻ dành cho khách chưa đặt trước giá là 1.350.000 VNĐ&nbsp;</p>



<h2>KHÁCH MUA LẺ 2 GAME POKÉMON SWORD &amp; SHIELD VIỆT NAM NGÀY 15 THÁNG 11 CÓ ĐƯỢC TẶNG QUÀ KHÔNG?</h2>



<p>&#8211; nShop đã gấp rút đặt thêm 300 phần quà cách đây 1 tuần khi lượng khách đặt tăng đột biến. Do đó bạn hãy an tâm rằng việc mua lẻ vào những ngày đầu ra mắt vẫn có đủ quà bao gồm: lót chuột, lịch, móc khóa&#8230;&nbsp;<a href="https://www.nshop.com.vn/blogs/khuyen-mai/mua-pokemon-sword-va-shield-nshop" target="_blank" rel="noreferrer noopener">&lt;Click vào xem quà&gt;</a>. Tuy nhiên không gì là đảm bảo 100% tình trạng cháy hàng do tựa game này quá hot nên tốt nhất bạn nên đặt trước để đảm bảo có hàng &amp; có quà nhé!</p>



<h2>VẬY ĐẶT TRƯỚC TỪ HÔM NAY NGOÀI QUÀ CÓ ƯU ĐÃI GÌ KHÁC KHÔNG?</h2>



<p>&#8211; Ưu đãi là bạn được giảm 100.000 VNĐ khi đặt trước ngày 14/11&nbsp;<em>(Hạn chót 19h30 ngày 13/11)</em>. Sau ngày đó giá đặt trước là 1.350.000 vnd để chắc chắn có hàng và có quà tặng.</p>



<h2>NGHE ĐÂU NSHOP CÓ HÀNG VÀO TRƯA NGÀY 14/11 LUÔN PHẢI KHÔNG?</h2>



<p>&#8211; Đúng như bạn biết, 14/11 nShop sẽ về lô hàng đầu tiên bao gồm 300 băng game&nbsp;<em>(150 Sword và 150 Shield)</em>&nbsp;bản standard do được nhà phân phối ưu tiên giao trước. Và 300 bản đó sẽ dành cho:</p>



<ul><li>Khách đặt hàng ở tỉnh trước tháng 11 để nhanh chóng nhận hàng sớm nhất có thể</li><li>Khách đặt Pokémon Sword trước ngày 4.11</li><li>Khách đặt Pokémon Shield trước ngày 6.11</li></ul>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://file.hstatic.net/1000231532/file/pokemon_sword___shield_viet_nam_3406eb66ab2c4628b8e2da71360eed7a_grande.png" alt="pokemon sword &amp; shield viet nam"/></figure>



<p>Nếu ngày bạn đặt sau ngày đó thì có nghĩa bạn nằm trong danh sách nhận hàng vào 9h sáng ngày 15/11. Đừng vội thất vọng vì đó là ngày phát hành toàn cầu của Pokémon luôn đó nha!!! Các bạn đặt bản Double Pack và hộp thiếc cũng có vào ngày 15/11 luôn nhé! Hy vọng với sự cố gắng không ngừng của nShop trong việc nâng số lượng Pokémon lên cao nhất có thể này sẽ đảm bảo đủ số lượng băng game cũng như món quà tri ân dành cho các trainer đặt trước.</p>



<a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/1mmSymphonyMovieSize-Machico-6066886.mp3">1mm Symphony (Movie Size)</a>
<a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/ExtraMagicHourAmagiBrilliantParkOpening-Bless4Akino-3585418.mp3">Extra Magic Hour (Amagi Brilliant Park Opening)</a>
<a href="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/BurningSoul-Garnidelia-4405584.mp3">Burning Soul</a>



<p class="has-text-align-center"><strong>IMAGE GALLERY</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery columns-3 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1920" height="1080" src="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/footer.jpg" alt="" data-id="27" data-full-url="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/08/footer.jpg" data-link="https://anhvurain.github.io/mywordpress/footer/" class="wp-image-27"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1600" height="1000" src="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/banner1.jpg" alt="" data-id="40" data-full-url="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/banner1.jpg" data-link="https://anhvurain.github.io/mywordpress/banner1/" class="wp-image-40"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1920" height="1080" src="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/banner2.jpg" alt="" data-id="41" data-full-url="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/banner2.jpg" data-link="https://anhvurain.github.io/mywordpress/banner2/" class="wp-image-41"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1920" height="1080" src="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/footer.jpg" alt="" data-id="42" data-full-url="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/footer.jpg" data-link="https://anhvurain.github.io/mywordpress/footer-2/" class="wp-image-42"/></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1200" height="675" src="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/banner3.jpg" alt="" data-id="43" data-full-url="https://anhvurain.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/banner3.jpg" data-link="https://anhvurain.github.io/mywordpress/banner3/" class="wp-image-43"/></figure></li></ul></figure>



<p class="has-text-align-left"><strong>YOUTUBE CHÈN LINK</strong></p>


<h4><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/uBYORdr_TY8?start=1" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></h4>


<p>Hẹn gặp lại cộng đồng Pokémon Sword &amp; Shield Việt Nam vào ngày 14 và 15/11 nhé!<strong>Tags:&nbsp;</strong><a href="https://www.nshop.com.vn/blogs/all/tagged/pokemon" target="_blank" rel="noopener">#Pokémon,</a><a href="https://www.nshop.com.vn/blogs/all/tagged/nintendo-switch" target="_blank" rel="noopener">#Nintendo Switch,</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://anhvurain.github.io/mywordpress/thong-tin-chinh-thuc-ve-tua-game-pokemon-sword-shield/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
